2014後拍咁撚多警匪片有咩用吖

拍埋D英雄主義嘅垃圾劇

狗改不了吃屎

又再一次柒出國際